[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #6

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組：

Telegram谷：

Discord伺服器：

想搵人玩，交流資訊心得，緊貼比賽資訊都冇問題

更不時有官方授權/支持嘅直播、活動、比賽

不論係新手想知多啲心得，定係老手想增進技術，甚至與不同人士嘅聯絡，呢度都幫到你！

====================================================

求echo同hibana打法